仲話出元朗嘅有冇腦

明知元朗重防 出去搏拉有咩意思 抗爭到啲咩? 狗大鑼大鼓邀請預約被捕 就咁蠢聽佢地講? 有咩意思? 思緒清晰啲啦 你想有效抗爭 定係預約被捕啊

因為深信有案底會令人生更精彩，你咪撚響度分化，手足既作用係用黎做Condom的
如果連Condom都唔做既話，人生就會剩低一班冇能力冇作用垃圾咁過日子既癈青
所以手足一定要出去盡最後一點力，做Condom